{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 DTWO펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 人数の変更は予約確定後は不可能であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 客室の制限人数を超えて入室できません。 バーベキュー施設を利用するには事前にペンションのスタッフにお伝えください。バーベキュー費用は8人~10人基準で1set30,000ウォンです。 カラオケ料金は午前1時まで利用可能で、40,000ウォンです。 入室、退室時間は入室は14時、退室は11時を原則とします。 客室ご利用の際には予約基準人数を必ず順守してください。予約人数と異なる場合は入室できない場合があります。 退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は元の位置に整えます。 22時以降に到着する場合は事前に連絡してください。ペットは入室できません。 バーベキューを利用するには事前に申し込まなければならず、ろうそく、爆竹、ブタンガス、火鉢などの火気類の持ち込みと使用は制限されます。 施設物の毀損、破損、紛失の際はお客様が弁償しなければならず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、予約が重複する場合は全額払い戻しができるそうです。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更の際はカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があるそうです。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金が予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超えた場合は入室および払い戻しができません。 レイト入室の際には業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損及び紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがあり、当日予約した後、当日ご利用の際にご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者が同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "人数の変更は予約確定後は不可能であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには事前にペンションのスタッフにお伝えください。バーベキュー費用は8人~10人基準で1set30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケ料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケ料金は午前1時まで利用可能で、40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14時、退室は11時を原則とします。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "客室の制限人数を超えて入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには事前に申し込む必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには事前に申し込まなければならず、ろうそく、爆竹、ブタンガス、火鉢などの火気類の持ち込みと使用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失の場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "施設物の毀損、破損、紛失の際はお客様が弁償しなければならず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複があった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、予約が重複する場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どのようにキャンセルすればよいですか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金が予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超えた場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の場合、連絡は必要ですか？",
            "answer": "レイト入室の際には業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損及び紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で利用可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがあり、当日予約した後、当日ご利用の際にご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同伴しない場合、利用可能ですか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは揃っていますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 729,
        "QA": 861
    }
}